侵侵識玩應該捉拜登做美國駐華領事館大使

捉佢坐監一定會引起民主黨不滿
反而放佢一馬再送去做駐華大使，一舉一動都同中共有關連等佢唔敢亂黎

咁佢地就成世翻唔到身

利申：睇開半澤直樹

he deserves to be locked in jail

日日玩幻幻好似太益佢喎

on9 反哂面仲怕佢不滿

派佢做大使再同支那斷交唔接佢返黎

FF:最理想當然係團滅班左癌賤種

捉佢仲衰過唔捉，入冊班左媒一定上光環

真，肯定一車車幻幻送過去